［絕不走數］曼連然波請大家同渡邊麻友過夜

最後召集